macbook 維修

有冇人試過係quality program 底下換mon, 但apple 打開部機，發現電池發脹，要你俾$ 換電先肯幫你整？

利申： macbook pro 13" touch bar 2016 late

另外蝶式keyboard 有defect, 好似可以免費換，仲會順便免費換埋電同殼係咪可以同佢講keyboard 都有問題

正常，佢責任只係個 moon

但佢唔肯只係整mon, 一定要我整埋電，明明舊電都仲用得

電脹就一次過換啦

MacBook pro 2017
早兩年個鍵盤問題佢電池連底板換過新俾我
舊年個moon爆左 個職員free埋換moon俾我
本身問過一次價要成幾千蚊

係咁
所以先有人買 apple care+ 乜都包整